我夠膽講, 如果今次香港人肯再企出黎反抗係羸硬！

大家都只係因為之前既失敗所以先好絕望好灰咩都唔做
但依家又到左大家必須要企出黎既時候
而且今次好唔同
各方向都慢慢開始蘊釀緊大事發生

除左中美打緊
之前既各方相繼出聲指責香港拒簽英國記者護照
再到依家美國出到口質疑香港既自治, 仲提及到香港政策法
各界一聽到香港政策法都開始動搖

如果今次香港人肯再企出黎
香港政府根本唔敢再強硬攻擊出黎示威既人
因為美國同世界已經注意住中國同香港呢個地方
係呢個敏感時刻係無可能再做啲過激既行為
美國係會有藉口出手干預

今次成功, 固然之可以推倒東大嶼送錢計劃, 亦可以為以後既民主, 政治打返支強心針
就算不幸再次被打壓失敗, 香港政府打壓示威者既行為，都足夠比世界各國睇到香港已經無左各種自由
最重要係，就算失敗都比到藉口美國出手，依家美國差既只係一個明確既藉口去出手
呢個時間再有大件事發生將會一發不可收拾

各政商界都已經因為美國提香港政策法而動搖
隨時有可能會幫手伕促成件事

最大問題只係大家仲肯唔肯企出黎
只要企出黎就已經羸左
大家仲有冇呢個心去為左香港既未來而企出黎
外國壓迫再加上香港政府既惡策推出，唯一既機會已經出現，以後好可能再無咁好既機會，惡策推出迫到香港人出黎既同時係中共最大既危機最弱既時候

係唯一可以再燃起香港人希望既時機

Push

有少少心動
你認為我地應該做啲咩？

push

Pish

今次真係天時地利人和
只欠東風 冇領頭人
想念天琦了

Lm

問題係邊個人帶頭先會推得郁成個運動?

講到尾都係貪生怕死想有人出黎帶頭 你班連登仔就出事唔關你事

出身中產先有號召力

事實係 帶頭果個要有一定份量 號召力 影響力

有post 講星期日左膠遊行

我講既都係事實

又係到放負面思想
你好唔想大家出黎？
點解？
立場顯而易見

政府今次仲夠膽拉？
美國已經明明白白提埋上次秋後算帳拉人既事
仲夠膽拉人黎比藉口美國出手？
你咪拉囉
坐一坐監換美國出手
換香港既未來
之後出返黎呼吸既係自由既空氣

無鎗無炮就收皮

不了，要努力返工💪🏻，賺多d錢交稅

悶唔撚悶啊
鴕鳥式自嘲
表面玩假膠 實情係自己真係唔敢企出黎

周日大遊行 (左膠舉辦）

你真係冇改錯名

有左膠去我就不了

咁唔通我地一個普通毒撚行出嚟有人跟咩?

整返個和理非集會
比機會勇武既衝

支拿 隨時出黎

戴耀廷算唔算？

其實，如果抗爭，不論成功與否都可以打擊到港共政府。所謂時勢做英雄，今次出擊影響力比雨革更大。

作為起底組應該起晒d官，港共同埋愛國商人既名單同埋外國資產送比美國領事館，再高調咁獲美國領事接見，比晒人知咁

算 正想講佢

你唔洗擔心
有行動我一定出

反而係你
正常就算真係驚都只會自己縮埋係屋企
由其他人出去抗爭
就算有事你又無事
萬一成功你坐享其成

點解要特登出黎散播負面思想
唯一解釋係你唔想呢件事發生
一係你就好似你自己咁講，愛國
一係你就係五毛狗

推上熱門

PUSH

起官底無撚用,美國政府一早有料

反而係有外國身份的香港中產,未去到好有錢有人攬,鬥9反骨中產先最有用

迫班人一係死一係反抗

封人門,開鬼路

中產以上只要香港有資產最驚就係取消香港政策法
美國已經提左
出到黎政府如果再做啲咩好可能影響到政策法既行為
班中產自然會反抗

預我一份
最多sick leave

支持

趁全美國指責香港時
要指出香港中產幫中共洗黑錢,係強國白手套

要令到中產無機會走
一係殉港一係戰勝

做咩姐你，宇宙柒頭

好慶幸仲有連登呢個平台等我地仼屌唔嬲 有人帶頭我實企出黎

我唔想做肥絲
但係我屌你，我都想香港贏呀！
你唔好打個羸字當係贏字啦，仆街仔，e家輸返轉頭啦屌

你邊鳩個

你夠膽咪係到組織人約時間囉 淨係識推人去死

係就快，趁水炮車仲未用到，等到出年就遲了

冇得輸

可以點做？

中產會同你玩?

去到依家咁嘅環境，都唔好再化左唔左膠啦，一句講晒，唔反呢份施政報告嘅就唔係自己人

今次郁到地產霸權利益，講真大把人幫

香港各大專業組織, 商會班大佬的親共言論
整理好就send比領事,直接公開信最好

推

人話！！

吳靄儀

已經準備好

2014 we will be back,
now 2018 we are back

總之依次係一個好機會 唔去好難再有機會

如果搵班人好似anonymous咁hack政府啲網有冇用

不了

佢當年已經知道香港唯一出路只有獨立，夠曬份量

講得好

聽日要返工 不了

其實講真，我就覺得唔變好過變，就算比你港獨，有無諗過後果係點？ 香港始終係痴住中國，所以我覺得講話想港獨個堆真係好反智。 難聽d講句係無腦

今次美國政府一定會幫香港
呢一千萬億好明顯係大陸拎黎對抗個貿易戰
如果成功左美國佬都有著數

不過先決唔可以掛政黨牌頭

樓主小心顛覆國家政權罪
利申 g持

得罪講句
今次可以動到員既人真係未必夠雨革多
大學生既動員雨革既核心
當年yr1係96年 最後一班淪陷前既香港人
而今年既yr1已經講緊係00後 已經有一班係對政治wfc / 或者比支共洗左腦既人
96今年都畢業入左社會 真係有一堆人係要番工不了
再加上雨革既結局令人灰心
同埋失去領頭人
我相信今次要行動 可能真係要先靠網絡既輿論戰 仗比之前難打 真係要比之前努力 加油

推 等多啲人見到！

搞多次佔中？

要搞一個大規模集會、遊行
點都要有啲大型政治組織或者知名政客 出面號召、支持先得架嘛
最弊係宜家反對派入面 泛民係智撚障，本土派大部分都只係鍵盤戰士
宜家比較有希望嘅 應該係班學生組織 好似以前 學聯、學民思潮咁...

驚坐監就收皮

堡主呢？

On9 重星期日

番工 不了真係咁重要？

星期日高官都冇番工la

問題係邊個組織到？

樓主係等人企出黎定準備好企出黎

推，支持

我會再企

推 聽完份施政報告真係好想做d野

其實星期日未必唔好，啲人放哂假先多人出嚟
如果搞得成功好多人自願留守
隨時星期一罷工罷課

留名

有人出我一定支持

大家有動作我一定跟

I’m ready

到時企出嚟又會俾泛民大台批鬥
好彩啲就俾人話衝就係鬼，唔好彩被篤灰差佬上門抄家就gg
真心不了

今次連東風都有埋, 真係好時機

幫泰國升排名

不安了
有沒報驚撚

btw 再講不了果d
見一個block 一個

有同樣敵人 永遠都係團結嘅契機

聽日要返工呀 咪搞啦 #曲

有人搞 我一定出

支持！

8大學生會集結8大學生再推動群眾力量

未夠
公司好多老屎忽見到一萬億人工島開始有少少動搖，但都仲會幫吓政府口

等股票，樓價都跌得明顯既時候就差唔多時機

想當年左膠差極都上到世界各地頭條，之後有咩組織做到？冇曝光率人地點知點出聲？

無論之後有無行動
都要先keep住個momentum
等人持續關注呢萬億
最好再加個大大懶人包講晒呢排啲野
例如貿易戰 fcc 大白象前科等等
要繼續吹行團火

who is leader?

直接block呢啲撚樣
大家唔洗覆

有活動一定出

龍心o唔ok 唔係話要參選咩

仲唔上位

我肯出黎啊
你地搵個帶頭起義
我人一定到

今次要同左膠一齊玩
啲左膠有名氣，有號召力
咁多人有個勢係到就有機會
比香港人一個機會

唔好得把口,樓主夠膽落場唔戴口罩帶頭
一定大把連登仔跟上

有人搞 實跟隊

邊個唱淡就知條友乜料啦
有個有影響力既人帶頭 一定響應！

星期日就有遊行

VIVA LA VIDA !

敵人既敵人

最理想星期日人多就群情洶湧走去佔路 之後要有個有聲望既人係路中心學彭斯咁宣佈香港政府所有罪狀 咁就catch到外媒眼又落到人面

坐完監出嚟可以我移民先啦

當年雨革有幾多人已經去左做警犬，準備打鳩批當日唔肯去雨革既新示威者？

有！

推爆佢

星期日有遊行

企出黎反抗真係有用？雨傘嗰時都改變唔到任何嘢，為香港坐監個班，入去個時幾多人笑佢地傻仔呀！
香港人個個都淨係識顧自己，想人地幫你爭取權利，自己就坐享其成爭取唔到就笑人傻仔要坐監，香港人根本唔配有烈士！

On9 又番工不了 等星期日

唔係話潑冷水
理性討論

首先個問題係出黎反抗係反抗邊個
反抗政府 定 反抗中共 定 只係反走林奠
假設比你成功推翻到現有政府 點確定中共唔會出手維穩?

其次係反抗過程準備諗住用咩手段
有咩動機可以推動其他人一齊反抗依家狀況
出師有名 你打咩旗號出黎都好明顯地影響到結果你成唔成功

香港冇任何武力其實好難反抗到D乜野
情況就同你就算係10個人赤手空拳對住1個手持AK嘅人
你能夠有咩議價能力

ummm 李嘉誠可以 反正佢乜都試過 揭竿起義可能未

老實講，新一代好多已經坐晒監
可能真係要靠戴耀廷同李柱銘擔大旗

佢地兩個大中華味相對少，而且唔係嗰種鍾意屌柒後生仔嘅廢老
前者甚至年幾兩年前開始寫文吹風如果中國崩潰香港應該點做

如果陳浩天肯同佢地合作，食住fcc演講個勢上，應該會有成果

你信不信10年後，我連log是什麼都不知道，還可以活得好好的。

無錯 人工島係導火線

屌去馬喇喂

大家要幫手宣傳
想鬥爭唔單止係企出黎

還需要大量體力同心理準備

要做下運動
如健走， 行下山

香港警察得3萬幾人
要分更分地方

鬥耐力，頂唔到幾耐

老實講我心底裏始終想反共復國！光復中華民國！恢宏山川壯麗，物產富隆嘅綿繡河山！無論係支持港獨定係支持中華民國，大家都要銘記目標，以打倒共匪為己任！

上次係成也冇領頭人敗也冇領頭人

之前大家純粹網上號召上街 冇領頭人
政府根本冇得「擒王」 冇得殺一儆百
要壓制就一定要全面壓制 搞到好難清得哂

但都因為冇領頭人
大家出完黎唔知做乜鳩
終於咪最終係度hea 變左嘉年華

心動不如行動

最決定性嘅係人數同抗爭嘅理由 班警察成班ive 仔根本不足為懼，要驚嘅話驚解放軍好過

真係只欠一個起頭渣

咪撚搞啦，啱啱先搵到份新工又好pay

真心比樓主打動咗，其實宜家支那有好多危機

內有：

取消主席任期
教師討薪被打
鎮江老兵被打
段網查封
卡車司機罷工
女孩潑墨事件
佳士員工被抓
微博刪貼封號
假疫苗
P2P上訪
非洲豬瘟
人民幣貶值
山東壽光等18個省水災
股市雪崩
外企逃離
耒陽家長被警察槍殺

外有：

中美貿易戰
一帶一路受阻
習總出非撒幣
台美旅行法實施
美關注香港關係法

如果香港可以成住呢個勢，一鼓作氣反落去，好大機會對支共有毀滅性打擊

星期日三點去遊行先講

我有fb inbox大學學生會問下有乜可以做，希望有用

push
希望有人可帶頭
有無學生會做野？

無氣無力連黑警都贏唔到
使鬼出解放軍

鬥智更需要鬥力

我係00後 我會叫多幾個身邊嘅00後一齊出嚟

咁你企出黎帶頭未！？

其實心係有，但我真係唔識統領，帶頭嘅人應該要一係學者以上嘅人，一係就一大班學生，希望八大各學生會做嘢帶起個頭

同意 今次一定要嚟

法國大革命前車可鑒
當年攻陷左一個代表住專制獨裁嘅象徵

我欣賞你有想反抗既心，但係無論香港人企唔企出嚟，最後中国必定係最大羸家。

好凍
唔出了

最緊要一鼓作氣而唔係消耗民氣

羸 -> 贏

除咗神之外冇人可以永遠都贏，何況中共係魔鬼

星期日會一齊企出黎
但自問無咁既能力無咁既號令力帶頭
我既作用只在於喚醒大家既希望
提醒依家黎到既時機

推POST

lm

而家香港黎講真係難d

小弟上次仲係DSE雞 呢次可以上場了

你個名

即使大部分人唔識統領工作，大家都可以由日常生活做起 盡量每日向身邊朋友討論時事，回想宜家嘅政府有幾不堪，矛頭直接港府，因為當今社會問題都係由共匪引起，大量宣揚反共意識，令社會普遍人對共匪心存恨意，光復則指日可待

冇領導人嘅情況下學生帶頭最實際，同烏克蘭嗰次一樣

但鳥克蘭好團結 香港人有冇咁團結

我覺得如果係+X哥帶頭一定起到作用

Push
只要有人帶頭，我哋會用行動支持

點解要花時間落連登班on鳩仔到

佢地只會係哩係到屌做野既人

叫佢搞有邊次似樣

同意 差一個機會
一個藉口等人出黎
無咩咩企出黎真係奇怪

可能係有組織遊行再有黑警用暴力 事情就解決了

幫push

如果地產商出手相助一定成功

講咗咁多個post
都唔見有一個具體行動指引

打少陣飛機啦

行出黎鳩企或者遊行嘉年華就叫反抗 你會唔會太侮辱呢兩隻字

準時返工啦你班仆街
山竹後，大圍站幾多人就知啦
理得你1萬億，10萬億，咪又係唔敢反抗，講春咩

和理非 已經輸左

大家今次唔好再唱淡
唔好再亂捉鬼

香港未來, 我信連登仔

人哋有團結，軍人幫拖嘅優勢

而家香港有嘅係好似樓主所講，天時地利 人嗰下我哋唔多烏克蘭團結都要頂硬上㗎喇

今次谷得爆香港依個名又可以喺歷史書好重要一頁入面

起底組=google

如果靠美國，咁係咪下屆如果trump trump連任唔到，下個總統同中國friend返，香港就要向中國屈服？
外國點樣係外國嘅事，自己香港自己救
太多計算只會一事無成，如果計算可以成功咁戴耀廷一早得咗喇 洗鬼等你咩

我相信人定勝天 英雄造時勢，如果呆等支爆、國際形勢，咁“時機”來臨之前民氣已經消磨晒

須知道香港獨立最好時機係30年前，中英仲談判緊嘅時侯；再唔係就20年前，香港啱啱回歸香港人尚未適應嘅時候；否則就係03年，香港因為23條、沙士、金融風暴民怨沸騰嘅時候。但呢啲全部都已經過去咗喇，今日香港人能夠把握嘅最好時機，就係今日

我肯
但需要有人帶頭

唔係話唱淡，但真係好難有個帶頭人橫空出世咁一下彈出黎，然後個個都信服去跟指令

香港人，唔好齋讀歷史，要創造歷史，要打倒共匪！

咁睇得起港豬

我都好想出黎
但經過雨傘同魚蛋個心已經好灰
團火已經冇哂

屌你班五毛收皮未

on撚9

點解你個贏字唔同啲

屌奶，今時今日支那咁多負面新聞內憂外患，最好時機唔該準備下你團火

港豬可唔可以醒下，我真係好鐘意香港.
呢個可能係唯一機會救到香港， 唔想睇到香港一直衰落去

睇你個底原來係波台狗

推啊

買槍建軍未，有我第一個join獨立

等人帶頭

有邊個真係可以凝聚民心啊？民主派又鬼打鬼，獨派又冇乜號召力，唉。

敵退我進

罷工罷課係必須

請大家身體力行，大事無能力做就做小事，由日常生活做起，驚到唔敢做都唔好潑冷水。即使大部分人唔識統領工作，大家都可以由日常生活做起 盡量每日向身邊朋友討論時事，回想宜家嘅政府有幾不堪，矛頭直指港府，因為當今社會問題都係由共匪引起，大量宣揚反共意識，令社會普遍人對共匪心存恨意，光復則指日可待

有行動一定出去支持

要返工，不了

笑左

香港嘅未來咪即係俾返大陸
換條毛咩

唔好做無謂野啦

無知一問
戰後臨時政府／臨時政府應該點樣組成？

安份守己💪🏻💪🏻做好自己

唔洗問

大家可唔可以真係認真啲...
唔好再講咩要翻工不了？
呢個係我地嘅地方
好想出盡力去守護

說文:羸，瘦也。

羸硬

「有村架純bb豬😘」呢條友九成九五毛

今日港島見到咩書包既後生都比警察查

成個POST好撚多五毛

有無人想依家出金鐘公民抗命？

想坐牢？

好撚多五毛

行出黎講獨立好似威水d

的確 出到黎當你贏
你眼望我眼各推大家背脊叫隔離衝

今次做唔宣佈獨立等幾時

我負責俾正皮樓主負責衝

正皮 返回上一頁 沖涼訓教聽朝起身迫地鐵

陳浩天？

我覺得大家唔應該淨係放眼係港獨
如果我地今日可以喺香港展現到反抗嘅決心 俾其他仲俾共產黨欺壓緊嘅人睇 就係全世界一齊反 到時拎香港做首府 打到上去北京都唔成問題

[睇原文學英文] 美擬取消香港政策法文件

雨傘之後邊有人仲敢企出黎

上次雨傘革命都係差唔多呢個時候開始

燒到落班中產同有錢佬先開波都未遲 次次做野都係呢班撚樣阻住曬

可以做d咩

要一個觸發點同帶頭

四年前都係冇啦啦衝咗出馬路先開始

本來個到唔係計劃一部份

遊行去美國領事館好似好d wo

真係好想做啲野
好想為香港做啲野

no plan is good plan

美屬薩摩亞

已經乜都冇 仲有乜好輸
💪🏽

提醒各位星期三左膠有遊行，希望到時大家團火仲未熄

不了 要返工
你以為我會講呢句？
只要真係搞到 我老閪都幫

雖然連登仔唔啱聽
但洗番戴耀庭出嚟可能係其中一個係折衷辦法

發現條女比人中出嘅POST嘅正評快過依個POST勁多

你覺得美國真係勁到可以扭轉香港命運？

認真，除非有一個變節嘅人出嚟帶頭

龍心帶頭

你老闆 又689上任開始香港已經立立亂

屌依家777又係柒懵懵 仆街特首唔撚聽香港市民既聲音 一尾睇北京頭

屌屎弗 兩條茂利根本就為中央鋪路

你睇又港珠澳大橋又要喺大嶼山附近整人工島

For邊個 咪for大陸人 仲想整23條切我哋

其實特首知唔知香港嘅核心價值就係言論自由 點解要打壓言論？點解要人大釋法？

究竟仲要破壞香港核心價值幾耐

Sorry 最近睇得太多新聞 例如割地兩檢，沙中線工程，拒絕簽證入境，理大牆事件

細心啲留意嘅話 香港其實越嚟越似大陸又豆腐工程，又剝削發表意見 真係越講越頹廢

有時我都想做前線發聲 可惜後果要承擔法律責任及分分鐘無得見家人及伴侶

有無巴打同我一樣有呢種感覺 好想去發聲

～香港公投自決獨立～

我真心支持

真係好灰好唔開心
見到政府咁樣

可以點做？

唯一帶到頭又可以引起國際關注我淨係諗到黃之鋒，雖然左膠咗啲

香港需要國父
唔係𡃁仔

係嘅，但諗唔到人

香港唔需要一個國父，需要香港人

叫龍心出黎啦

要自願 要有能力 而非推選

中共間碟左膠常用手段 騎劫民意
群龍無首 / 意志薄弱 都唔會成功
雨革見過晒所謂「香港人」嘅質素

邊個叫你出嚟邊個就係鬼！

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

相信好多人都想企出嚟，但都係唔知要點做

有無留意 吹水台 置頂除工財經野 好多都係八卦
唔通後生果啲真係無感覺？

出咗嚟先

學下V煞組織做法就無有錯

無錯

出邊先得㗎

星期日政總

需要敢死隊
無論係孫中山政府 定係V煞組織，裡面都一定有敢死隊

港豬或成最大贏家

好希望香港人會醒下
第時集會有咩幫手 我都會隨時出黎幫到盡
快d醒下啦香港人

唔想再講咩要返工不了

至少個心都唔好死呀各位

如果有 希望激起四年前既熱血
出黎反抗港共政權

有人出我切

四年前嘅雨革黃絲太幼稚懦弱
當下如果再比黃絲主導，香港只會又再失敗一次。
香港人需要建國意志，敢死精神，唔可以再交比中共主導！

以死相搏！香港一定贏！

香港人口硬啫

只差一個巧合

lm 支持

可能呢次會令隔離國嘅中國人都企返起身

到時中華民國或者會抬返頭

2000 幾個讚 推左十幾頁都沒人敢郁 接埋啦

成日ff真係好痴線 帶起個話題諗住有人替你送命 ?

班金融難民 廣東人分分鐘都會落黎了解下香港咩事

有人肯搞我一定撐同出

當年學聯被退聯搞散左啦

留名跟進

遲早連遊行示威都當你分裂國家,
而且佢根本唔驚呢樣野,
最叻擺班生蕃扮有兩邊民意

無錯
唔妥佢還唔妥佢
但係近十年兩次大型政治運動嘅idea都係佢提出
佔領運動同埋雷動計畫 兩次都勁多人參加
有知名度 中產 無政黨背景 有學識 唔為議席唔為選票
得佢先鼓動到多D人出黎
當係跟隨佢又好 利用佢又好
用佢號召D人出黎係有用

我都好想好想為香港出一分力
見到今時今日奶共政府逐步逐步打壓市民，收窄新聞自由，當香港人係狗，作為香港人真係覺得好心痛

但整個雨革都被主流媒體騎劫
革命首先要擺脫主流媒體影響
仲有要提防中共間諜(糾察) 同內鬼(左膠+黑社會)

控制免費電視台嘅一方將會大勝
各位識做啦

啱呀 慢慢煲返起佢

蔡英文早幾日雙十國慶都講過，請喺香港、中國或者世界上爭取民主嘅人望向台灣，台灣嘅人民都係經過艱苦嘅努力先至成功落實得來不易嘅民主

連登仔眼中嘅台狗都做得到，無理由香港人做唔到

無可能 你話我係淡友都咁講
經歷完上一次 香港人團火都熄哂咁濟
所以有份ge烈士下場都好慘 唔單係坐監 仲俾d連登仔同大眾取笑
試問仲邊會有人出黎 依家D人寧願考慮移民好過

根本香港搞抗爭就係死路
自己人永遠唔識團結
一到大時大節 政客 其他組織就出黎抽水拎光環 互屌
既得利益者就不停搵機會賣港
永遠槍口唔識對外 你可以話禮儀廉無耻 但佢地就只向著一個目標出發(賣港求榮)
泛民呢? 永遠搞內部分化 成事不足 敗事有餘 試問點令香港人支持?

最後 成日話搵外國幫手
人地貪你有寶?
英國佬 美國佬無利益ge野永遠唔會去做
香港事成有咩分比人?
真係取消關係法只不過係一個手段黎對付中共 令佢外憂內患
從來無考慮過對香港ge負面後果 香港人話知你死

推推推

有無熟當年雨革嘅巴打整返個雨革重溫po
短短4年香港人已經好似唔記得左自己當日可以玩到咁大
麻木到淨係識返工同不了

收皮啦閪仔

咪玩啦，警犬都贏唔到，成班和理非，有乜作為
衰啲講句，連令港共响國際上出醜都無能力

鬼佬咁易抗爭點解香港唔得
咪又係普通人
係習慣得太耐做狗做奴隸姐

香港係我地屋企嚟加，我地係香港人唔撚係中國人啊屌，點撚解我地屋企比外人破壞嘅時候咁多人係選擇妥協？無咗份工可以再搵，但香港無咗連工都無得你返啊！點解仲可以有咁多人講要返工不了？

縮返入你老母個閪度啦宇宙柒頭

黃絲 和理非
今次唔可以比佢地主導
港獨派係時候抬頭喇

港獨派係時候抬頭喇

加油！

推

唔係叫大家一出黎就暴動定點
一開始可以只係好溫和既遊行表示訴求
到足夠人數而政府仲係漠視民意先再考慮將行動升級
到時想留就留低繼續
有其他工作家庭負擔既人可以果時再退出

唔好得個講字，自己都要付諸實行，我上面講咗可以睇返

收啦以為自己好幽默？

人愈少愈出事
一齊衝無問題
衝衝下個個縮沙，幾年前仲見唔夠？
家陣係打仗，鬥人多鬥士氣
你唔奴性但你隔離嗰個奴性，一樣會累街坊

你似係仲未瞓醒喎

大家要熟讀中國同臺灣20世紀呢段歷史，時時刻刻，要有一個打倒共匪嘅心

兜口兜面搶你一萬億仲和平遊行？
我屌你老母啊

咪一鳩樣.jpg

人地團結 唔為一己私利已經夠做
香港就係永遠都有自私撚搞破壞

因為香港人冇建國意志囉屌

你仲未明雨傘運動衰乜？

諗起當日比人扑到豬頭咁樣
我先唔同你班廢物玩多次

革命派如果連自己都說服唔到，點去說服其他中立人士

loop返上次失敗既scene
有撚用咩

你諗下近呢幾年一到10.1 d愛國遊行招募post就心都灰
真係好多人為自己利益去賣港
連D平日成日講中共壞話ge連登仔都仆住去就知無得救
香港人最大ge敵人係自己人

事隔幾年，要俾香港人少少時間warm up 番先
一黎就大大獲會嚇到好多人唔敢出

革命派首先要說服中立人士
由原本嘅中立人士去逼呢班賣港賊服從
當然要令賣港賊感受到威脅同壓力，迫使佢地放棄眼前利益
如果仲係唔歸順 就放棄呢班賣港賊 由得佢地自生自滅

熱血抗爭 流血 號召力先係最大

搭mtr 見到一播人工島單野 就好多人望住部電視

推！
19dse雞全力支持
有明日大嶼考得好都冇撚用
Retake一年但係換黎真正嘅香港

但係身邊啲fd未必同我癲

香港加油

Push hongkongese

支持 幾時搞一定叫埋屋企人朋友參加

go

自私撚全世界都有

一黎就做到好激
燒国旗
等多啲警力派出黎就再激啲
掟下「著火嘅物件」

又等學生帶頭
上次學生幾撚慘

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V煞理念精神

屌你老母777

取得中立人士嘅支持係好重要

自私撚最後得兩個下場：
一係自生自滅
一係歸順

推
手機記得取消指紋face id 唔好俾人unlock到
Wallpaper 轉做自己相證明電話係你自己

Btw我地呢一代人好有責任教好班00後
廢老嗰d無得救 遲早都死就算喇
00後或者再後一代都對政治社會冷感就收得皮

唉有一部分其實除時走得
當香港atm同condom姐

你咪撚騎劫我段野

戴面具行事仲公開自己樣做乜撚野

wallpaper轉做純黑背景，機內千萬唔好留有個人資料。

呢班人走晒最好
最撚怕佢地搞事誤導其他人

咁不如索性唔好帶手機
Wallpaper 轉個人相原意係當俾人拉左之後，可以證實手機屬於本人而又唔需要解鎖手機
因為只要你唔主動開鎖（或被迫用指紋/face id），警方係冇權要你俾電話內資料佢地（肯定會恐嚇你，但只要企硬就冇事）

真係好想要番個真正既香港
但有時覺得香港人太自私了
Btw 我都會企出黎咖

唔洗講咁多，約一日非紅日上街先講！

我射波都去撐場

如果又係果d紅日鳩叫遊行就你去埋我果份

所以最佳係用太空手機，用完即棄，就完全冇個人資料留底！

頭先睇漏
自膠

支持有心人！我都會一齊為香港努力，加油

Do you hear the people sing

雖說話港共政府係一定要反
但係信老美係真心為香港會為香港帶嚟自由都係傻鳩
利申支持企岀嚟

下星期美軍軍演擦槍走火嗰陣有無機

邊個肯去做比人拉個個？ 坐一坐監講就輕鬆

唔想俾民主黨騎劫 咩大台 咩糾察 仆街

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

「所以，我地要，送人哥（李卓人），入返議會，大家話，系唔系～～～？」

你快啲去坐？

正左皮 網上繼續示威 完

近排裸辭 有需要可以黎幫拖

個贏字都打錯，點贏？

錯， 吸取上一次既教訓， 香港真係有良心既一群只得10%都冇， 係輸撚緊， 一個充滿住自私既得利益撚既地方唔配有民主

美加同中國有窿路嘅中小企(港台中資)
唔知有幾多機密資料技術經呢D中小公司流入中國
香港實有公司做接頭 搵到呢堆有份經手嘅中產就有趣喇

其實可以平平地幾百蚊買部以前嗰啲九個數字嘅電話只作通訊之用，當然通話記錄要打一次del一次

另外，真係唔好一個人橫衝直撞亂做犯法嘢，應該一班人集體行動，例如星期三嘅左膠示威

美國得鳩閒干擾國家內政咩
source呢 成日美國點點點
最終幻想？

推呀
香港人一定要贏

成個po全部鍵盤戰士

以前都有學聯 比較易團結一班人
屌你老母搞退聯嗰隻鬼不得好死 收到利益都無命用

支共港府最近咪唔比個國際記者協會主席連任嘅，適逢中美貿易戰，令美國有得借題發揮，宜家美國已經審視緊香港關於法到底仲啱唔啱用，我地可以學堡主條橋，香港人可以做啲嘢令國際有更加多借題發揮針對支共嘅方法，想講其實宜家共匪真係內外都腹背受敵，佢宜家嘅情況應該係好危險

一定支持，真係差咁個召集人

要學生組織比較好，例如港大學生會呢啲

Twitter 推到Donald trump 睇到先得唔得

其實香港關係法一無左 港紙變哂廢紙
終國貿易戰已經死大半
只要我地肯搞大件事 國際一定會借題發揮
加上終國以前周圍辣著火頭 唔見得會有人科水幫拖
到時就真係腹背受敵 等死

你地班五毛最討厭嘅人

會，依家搞鳩到佢地

推
支持！！！

We don’t need any leader

香港獨立算

罷撘港鐵

都係要搵美帝國人做領袖
搞革命 香港人識條春咩

等待一個領導者

掛住個大陸人仲乜，佢上左位唔使理你

原來係入面坐緊等於上左位,失敬失敬

不如你來 我諗巴打講咁多都係想有人擁護你

美國國會報告：香港自由受北京打壓 港府：指控失實結論偏頗

唔係等緊港獨之父重新執政咩？

點都好 推

推，今次都唔做野，香港所有人啲錢真係收皮，今個星期日好似有集會喎

同屋企人一齊出
唔為自己都要為下一代企出黎

我唔係想有人擁護我
我都只係到時會企出黎既少少一個人
講咁多只係想喚醒返大家
想大家一齊企出黎
唔洗驚，因為今次有美國有天時地利人和

笑你班友on9 都廢事，靠外國幫你

連登好多左膠搞手

仲你老母

呢類topic 兩日已經消失於熱門
屌你老母

遊行既話紅日同平日邊個效果好d，如果真係平日搞唔介意走一日堂支持

仲你老母個老母

推! 支持!

得返兩個類似題目
留言加埋一個post都爆唔到
食玩樂相關多到數唔哂
幾年前開始
香港人已經變到同垃圾冇咩分別

FB後生仔跟風黃絲，潮流扮政治理念

而家去晒考公務員差佬

嗰啲都唔撚係香港人
邊有人會由得自己屋企畀人放火

我諗你所講既香港人加埋一萬個都冇

呢啲post就無野好講
吃喝玩樂就係咁推
龍心都重要過香港

希望就算係咁
星期日都有足夠既人企出黎抗爭

everyone saying that they are silenced by the system
but the fact is

"we just want for party
we just want for money"

This is Hong Kong

今次song list唱咩好？

聽朝9點約係中環食早餐

你同g phone 講先
號召力得佢有

pushhhhh
香港人醒覺未啊

比人拉左點番工呀

有事慢慢講 暴力解決唔到問題架

我夠膽講...
下星期一 無人會記得份司政報告

我哋需要一個領頭人啊

推！

Dq 小李老母咪轉到話題

咁依家係咪有個三唔識七既連登仔，走去中環大叫佔中正式開始，你地係咪即時響應集結先？ 咪又係當人癲佬

老實講 先唔好理搞成點
佔中都可以動員到咁多人 點解宜加唔得？

唔好再鍵盤
直接部署行動啦好嗎

因為有學生光環 個陣都係班學生先感化號召到咁多人
依家冇一個好似黃之鋒/梁天琦嘅「精神領䄂」學生又冇
得返啲自私自利嘅港豬 同 剩落嚟嘅有心人
今次要成事係難上加難

班on9一日到黑話出黎出黎，咁出黎做乜鳩先？唱歌？

暫時無咩幫到手
唯有推po等更多港豬知發生緊咩事

講真 星期日就係機會 起碼做左野先 唔好得把口

企出黎？想點企出黎？用keyboard隻抽？

全民大合唱原諒我這一生不羈放縱愛自由

遊擊
random揀一區，癱瘓交通
以共之長技制共

來吧！

我今晚放工就去深水埗買定個keyboard
我決定帶頭企出來做健盤戰士

雖則係00後
但我知仲有好多想守護我地未來既同學
都會關心討論時事
只係大家都唔知應該點做 做啲咩
如果今次要搞 拖友走堂去幫手又點話

睇到班可憐蟲，連想獨立嘅勇敢都無
淨係識講埋一堆on9野掩飾自已嘅懦弱
呢啲就係畀大陸慢慢磨滅心智嘅後果，如果今次永久DQ,兆島都唔做嘢
之後只會有更多呢種人

呢鋪真係Numb

戀愛大過天，女校男生

呢個時候仲係咁係到講不了要返工個班人
好撚好玩咩？ 咁樣留言覺得自己好風趣幽默？

醒下啦 係咪想香港人嘅錢白白咁比港共政府送晒比大陸狗
到時冇香港架啦 得返香港市
淪為大陸狗嘅後花園

on9啦 又出黎唱不羈放縱愛自由？
如果淨係出黎唱歌真係不了

宜家就話用一兆整個鳩島出黎
難保日後又話資金唔夠要再加碼
仲有整呢個鳩島要用廿年啊！
仲未計進度理想要延期個啲撚藉口
宜家每日都150隻狗落黎香港搵食
仲未計啲咩濕鳩專才計劃

廿年後起完個島到底有幾多成會係香港人入住？

放心，一定唔止一兆

我已經心灰意冷啦

冇人敢用腦諗 覆comment
一味話去去去 推推推
然後就屌你五毛
不停地鼓吹熱血熱血
到出黎果陣就無勇無謀
我見到最多嘅回應都係屌 覺得難覺得冇利益就唔反 港豬

d死港男邊會關心社會呀
講邊條女係雞 邊隻game好玩就叻

最難聽但係最現實既說話

十個有九個講話點點點既人最後咪又係哩埋屋企打飛機

負皮係五毛？
心灰意冷唔代表唔會企出黎
你班五毛共匪咪撚做埋d咁撚柒低莊既嘢好嗎

高汁

美國佬得鬼閒理你

味撚理d失敗主義撚，可能佢地人生都係咁失敗

2014 夠多人啦

結果 2016 投下票咁小事都輸比人

今次呢單有 Q 用, 等美國佬有動作好過

目前香港難在搞抗爭 永遠都有班收肥佬黎錢既政棍出黎收割光環同大台
佢地領導能力同思維有幾差 大家都已經知道
當然佢地肯埋香港人遊行示威堆 作為支援角色 係完全無問題

1997 - 2018 你講下你幾成功

利申 : 想成功

係時候食放題

想問你堅持左幾耐, 知唔知咩叫心灰意冷 ?

走返上條街先講啦香港人！！
唔可以再頹落去！！

推推推
推到人討論未呀鍵戰

衰啲都要講，根本就得美國甚至全世界出手導致中共滅亡，香港先至有得救。因為清醒嘅人(就算計埋泛民黃絲)只係佔極少數，完全冇可能只靠哩班小眾就可以光復香港。
從人數方面分析，後生一輩中00後一係比人洗晒腦，一係就新移民或其後代，完全冇期望可言。中壯年以至老年嘅，唔好意思講句，大部分都唔會出黎幫手。當中窮嘅根本上全部都藍絲或者新移民黎，中產以至有錢佬就一向離晒地,知咩事嘅一係就已經PLAN定點走，見到勢色唔對路就會冇晒影，一係就等死唔在乎，剩番嘅就愛國人士。只有8、90後哩一批先算較為清醒，加埋其餘世代嘅清醒者，估計亦都冇全港五分之一人口。
而係班較為清醒嘅人之中，會行動嘅人數實際多少都成疑。當中黃絲有幾多人會出黎?大部分人原先已經係和理非非，再經過雨革一役後更加心灰意冷，連出都唔會出，純粹只係一班鍵盤戰士，得閒like下facebook毒果就當做咗野。而本土／港獨派亦唔使多講，原先已經係極少數派系，從當日選舉錯估形勢巳可見，選舉後內部分裂同被港共打壓， 現今可以用過街老鼠黎到形容，可以話已經收皮。而已經宣佈退出社運嘅熱狗亦唔使多講，垃圾中嘅垃圾，不外乎都係會摟撚住啲課金同陳雲根條撚過世。就咁睇人數已經少之又少，真係可以講句收皮啦阿哥！
就算你話黄絲港豬覺醒，雨革時咁上下人數出咗黎，甚至更多，但講戰鬥力同影響力方面，亦係不堪入目嘅。首先打仗、抗爭就要有人出黎帶頭行動，指揮大局又好，作為精神支柱都好。咁究竟要揾邊個呢?如上述所言，本土／港獨已無號召力，泛民亦唔會比佢地擔大旗，而泛民出名口號式抗爭，到咗今時今日＂覺得唔掂都唔會反對＂就知，泛民做大台都只會流於靜坐、絕食、叫口號嘅局面，唔使指意佢地帶頭衝。群龍無首之下，仲要面對港共比雨革果陣更強嘅陣容，可以話毫無勝算可言。港共警犬已經吸收咗之前雨革同魚革嘅群眾運動經驗，近年請咗大量藍絲同毅進仔入去，實行同你人海鬥人海，裝備上亦加添咗催淚水、水炮車、音波功等新式武器，就咁睇都知港共已經贏晒，仲未計鳩鐵同港珠澳大橋運班解放軍入黎，我地班蟻民點同中共架fc鬥？
所以都係果句，香港已死，根本就無得救。兩登都以為自己好大影響力，其實只係一班極少數人士，唔好係到發夢啦。依家只係期望trumptrump會出手打尻中共，而我相信香港亦無法避免，會成為一片焦土，同中共摟炒。

上次係目標目確

今次林鄭扮下嘢話再諮詢/減少填海面積

班友已經收貨啦

好似國教咁

企出黎有咩做？
一盤散沙 各懷鬼胎⋯⋯

00後有得救
情況再差嘅再港豬都會不滿

經過一次
唔會再理左膠

成事不足 敗事有餘
勇武果班比人政治抽算
個個劃清界線 驚瀨屎上身

10月14日 下午3點 出咗嚟先 講多無謂 我會去

全家總動員

遲d我會開始設計同印單張，貼遍全港，講下人工島，dq，剝奪政治權利終身，單程證，中聯辦操控香港...有冇人幫手設計 最好用最少嘅文字表達到最中point嘅嘢，好少人會特登停喺到睇

我真喺忍唔撚住，雨革忍撚到而家連講咗d中國唔鍾意聽嘅說話都可以剝奪政治權利終身，屌你老母，呢度喺香港，唔喺支那呀！

林奠豹子膽
萬億人工島
付禇百年業
送錢比中共
公屋起唔到
比曬大陸人
港人捱貴樓
焗住要劏房
醫療削開支
急症等到死
教育搞唔到
跳樓生不絕
哀嚎遍香江
匪官懶得理
港人要自強
誓打倒匪共

第一樣反咗東大嶼先 反呢樣爭議少多人撐 唔少廢老今次都有出聲 推到夠多人出黎已經係成功

.

係咪有左膠想推垃圾post上熱門推走抗爭post？

唔係話唔想香港好
但你咁樣講係想煽動人做咩先
又點反抗
一諗到香港痴住中國
就覺得就算肯撐你
都只係會強烈譴責
冇兵，根本搞唔掂
仲要講到底香港咪又係中國既
咁唔通美國會為左你地香港一個地方仔開戰咩
無論係軟戰硬戰

好多咩「正妹」丶「被入」post

上呀！

網上聯署

講得啱
成日話港獨其實有資本咩

水炮車已凖備

好耐之前南韓農民黎香港掟汽油彈示威遊行
香港人最激只係掟磚 笑撚咗

咁就四年

班泛民打手係度吹雞呃下人
去度唔聽泛民大台講
佢地仲憎你地度想你死

上次DQ 集會有本土派拎港英旗出黎都被人屌啦

各有各做 ， 笑死人

我覺得未係時候 等下個月習特U20 +美國中期選舉睇睇咩情況先啦

今次咁張揚。。記得上一次係突發

典偉唔會好少少咩

經過上次教訓識唔識做番啲防備措施呀柒頭

基本上想成功一定要夾到班中產入局

我地唔係等一個人帶領去衝
係等一班唔怕坐監, 經已豁出去嘅人去衝

置頂

收皮啦 再等又丟淡件事

高質post
講得啱，明日必需到場支持！

贏！

柒頭
你估今次仲係警棍呀?

用下你個屎腦啦

我覺得六四開始 中共深信既係 星星之火 可以燎原
所以每年先放超過軍費既預算去維穩
如果香港成功左 對內地會是幾大鼓舞 到時維吾爾族自治區 藏族 P2P 所以民間不滿一次過爆發出來 中共會有幾大鑊
所以中共會一直標籤佔中係暴亂 暴徒 去掩蓋香港人係”抗爭”呢件事比大陸人睇
你覺得會成功 係低估左中共對維護自己政權穩定決心 低估了人民同軍隊之間實力差異 高估了香港人既決心同團結

只要人多一齊做就就唔係暴徒

就算真子彈都唔係冇防備方法啦你傻撚完未呀

最撚好就真子彈
屌你老母

只有勝利者先有資格為事件落定義 人多只是”一班暴徒”

人多到無法鎮壓
國際就唔認為係暴徒啦

心水清

係呀
淘寶淘件避彈衣呀你?
傻仔

有人帶頭，我一定出，死都唔怕

我記得之前外國有個警察話如果示威嘅係一千人，佢會拉曬佢地，如果係一萬人，佢會鎮壓佢地，如果係十萬人，佢就會加入佢地

我覺得中共唔care 所謂國際輿論壓力
咪又係叫外國唔好捍擾內政 除非有國家願意為香港出兵 btw 祈求美國出兵打爆中國

其實真係只要大家肯一齊衝
前面嘅知道後面有人backup
就成事

警察: if we can't beat them, join them!

未做過就唔好打定輸數
all or nothing
唔做就一定冇希望

中共care美軍

你鍾意點就點啦

依家講堅對抗一個國家 唔係你啊爸啊媽
All in贏面咁低既事
星期一仲要返工啊

想同大家飲雞尾酒

起碼香港人要團結到熱血到感動到美軍出兵
和理非遊行靜坐黃絲左膠真係收得皮

push！

係時候用下啲神沙

返工只係自欺欺人
2020一樣變nothing

五毛真勤力

返工只係自欺欺人
2020「天網」空降香港
你地一樣變nothing

一出軍隊，個個港人都話要返工，算了吧

唔想睇
見咁多正皮我都正皮

我地準備好了

最撚仆街係泛民成撚日騎劫咗嗰遊行
其實應該係由市民主導番成個遊行先最好

市民冇號召力
又係成唔到事

答我啦屌你老母
子彈點防備好呀

搵你去擋囉

認真答你其實 高密度pc材質係擋到到子彈

好撚有planning呀leader
防備措施好充足呀

鳩up你就叻

我係鳩噏對唔住囉

一大堆A4紙都擋到
你會唔會放係心口?

我錯都係搵你出去做人盾好啲

講黎聽下啦
我好想睇下你點兜
講到咁撚巴閉可以擋子彈

要郁到行動到wor

你地加油吖。邊個贏我都有得益。

羸弱個羸，我明

我認輸我係廢柴

你盡情恥笑我啦

講經咩真子彈 夠閪僵射咩

射左佢地就輸

國際真係會幫拖，香港國際地位舉足輕重

利申希望聽日有大事但又矛盾咁唔想人受傷，不論市民定黑警。剩係想班狗官

[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

LIHKG @ Android

最重要都係留意自己安全
唔好夾硬黎
始終危險
有事之後自然比國際見到目的已經做到
之後等國際幫手又好
再等煲大件事再出黎都好

推呀
侵侵加油

贏港

贏咗通知我

喺海外可以點先幫到手

Lm睇唱今天我

一定到

公文袋？

同意

唉，雙學三恥又俾人拉哂

佔中雙雄又笠水

仲有邊個民間領袖夠料lead人

而家得番陳浩天

4000幾正評原來又係得個講字

返工？不了
要阻止政府做傻事

太睇得起香港人啦
btw push
唔好俾5毛影嚮

一陣見

p

See you

( Show Blocked User - 碼聞沖 )

( Show Blocked User - Pogba普巴 )

加刑啦，你班勞改五毛

所有運動，人數行先。無人，乜都做唔到。最少要有1萬人，先有力量。不過今次肯定是今天我遊行，唔好有錯誤幻想。

出嚟再算 今次一定出

除左討論區之外，whatsapp同facebook呼籲人今日參與遊行，可能更有效。依家要令更多人知道今日有遊行。去不去是個人選擇，重點是令更多人知道訊息。

推推

連登唔係大把私樓仔好叻叻成日開post打飛機嘅咩？叫哂佢地出黎

pish

Must

【不動嶼山LIVE】港人憤怒了！ 3,000人遊行反填海

fake news

繼續返工只係自欺欺人
2020「天網」會空降香港
全香港人一齊變支那蝗

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

贏咗未

Polash

4千幾正評,有幾多個真係到
成班鍵國英雄

推返上熱門 香港人唔好咁善忘呀

徘徊喺希望同失望之間

贏左未 ?

連登已經無人理了

出多次團結大家，今次一定得！

贏硬！！

訓左冇睇，依家係嬴緊定輸梗？

係羸

今個星期有無運動

有活動？

手土

越嚟越絕望

你地唔夠個程序玩架
做返以前既事人地咪又係用程序拉哂去坐
所以犯法野唔好做先

香港又贏

班連登仔去Eason 都唔順便反抗

贏了

Yes

係唯一可以再燃起香港人希望既時機!

點解咁耐樓主都無出現過帶頭反抗?

泛民戴狗之鋒出黎消耗民氣，咪一鳩樣

樓主話夠膽講咋

大部份連登仔都係

仲唔快

美國勁到可以扭轉地球命運
你話呢？

對準政權，在網上挑美加關税重好啦
香港，國泰民安

有冇放題食

child 登仔肯再企出黎開反抗PO係羸硬正評！

關SIR 咪帶住你班攞
你班child 登仔放飛機ja

只有23條先會再次引發有雨革規模
無論成功定失敗，都會係最後一次

美國為左香港出手 出咩手

連登仔上網吹水就叻，真人同公園廢青廢老一樣，跑兩步樓梯都氣喘如牛，算罷喇

正評負評建國

加油💪

4900幾正皮個班肯行出屋企門口未

羸弱個羸？
咁真係羸硬了

浸大開始多人

九西開始多人

屌你地真係好仆街，又拎出嚟鞭屍

豐澤開始多人

反抗豐澤!

出咗屋企門口未

會成功嘅就唔會有人企出黎啦

今個星期！

嗯

羸硬！

深水埗開始多人

其實焦土係邊個諗
同等運到有咩分別

喜茶開始多人

YES

尖沙咀開始多人

多謝你敢於散播希望

聽日兩點，東角道

Push到長期置頂

樓主今日出黎la

最大問題只係大家仲肯唔肯企出黎
只要企出黎就已經羸左

今日好多人
多謝樓主

開倉開始多人

凌晨時份開始多人

睇完瞓醒第二朝好起身返工啊

係咪聽日

聲援何sir

衝擊理大領導層 「學獨聯」頭目何俊謙周三接受校內聆訊

中共睇到實 咪搞事

乖啦早d訓聽日仲要番工

出咗嚟未先

出黎了

香港人到最後都係歧視低下階層，講咩一齊出來呀？

醫院換腎開始多人

加油啊樓主！

ok

嗯！！！！！

好！！！

豬年又贏

港獨派義工晚上到砵蘭街清理街道

今次贏哂了

砵蘭街掃地開始多人

(緊急請分享)我覺得係時候要整獲甘既俾政府睇下

佔中事件完全反映到呢個城市既人只係識得番工揾錢 我同你地講 你地老左因乜事病左而延誤導致自己死左唔好問點解 因為你地唔係支那人!

昔日既和平示威已經成為歷史 要維護自己就要進行一場戰爭 從來武先係世界既權力

每個人都係領袖 唔好再靠一個人既出現先蠢蠢欲動!

仲有良心既你地 請支持及分享呢個夢

OK

度火 就黎熄哂⋯⋯ 中共好叻掩飾 維穩 粉飾太平盛世
糖衣包裝既香港 好快就黎禁唔住 睇下仲忍得幾耐

呢家港豬們 已經被馴服哂 好多已經向哂現實低頭 出賣靈魂
用臭錢貼哂係塊面到 為左少少利益 斷送我江山
我祝呢啲契弟 永世為奴！

係時候要整獲甘既俾政府睇下

究竟香港點先有出路

分享呢個PO
完成樓主既夢想

香港回歸被逼每日接收150中國人，22年來接收超過120萬人，香港總人口的1/5。所以，香港各醫院都呈超級爆滿狀態。香港政府公布的數據：
耳鼻喉：等26-94星期
眼科：等38-162星期
婦科：等24-133星期
內科：等32-118星期
骨科：等23-166星期
兒科：等8-36星期
精神科：等16-131星期
外科：等21-101星期
政府資訊來源：

點樣出口術都好，實實在在嘅數字，不斷大大聲打臉政府

今次主題一定要聚焦，例如： 即時公投香港前途？ 即時進行雙普選？ 香港獨立？

總之預埋我！

諗真啲，唔出嚟作最後一擊，可能以後一世都無機會行出嚟，香港人等被人種族文化清洗算啦，橫死掂死，點解唔趁Trump Trump在位玩緊支那嘅時候企出嚟呢，呢啲真正蘇州過後無艇搭！

贏未

波哥減少派糖，又一個助攻

如果今次香港人肯再企出黎反抗係羸硬！

係
香港英雄關蛇俾人踢出校
唔反抗等幾時

勢要將中聯社班狗趕離香港

poly 開始多人

樓主企出黎未
5千正評wo

香港人團結力量仲小於星期日d女傭佔領香港島

的確贏硬

成個POST都成地精

不如講下有咩計劃，想做咩，幾時，同點做
就咁講贏硬係無乜用
都唔知贏到乜，想要咩野結果

so, 都係果句.唔係唔支持. 所以而家你想我地點做先
每一次出呢D po
就好似fb D 1like=1力量咁樣
唔通你叫人去犯法咩.
撚有人理你

唔好諗香港啦，你諗下自己有乜出路先

和理非集會聚返民氣先啦
連人都聚唔到更加唔洗諗下一步

喺連登圍埋打J有咩用呢？
要做就出去做，打游擊擺街站。演詞要精簡，方便講完就閃。
等社會各階層有左基本概念先。再等一次機會一齊出來

係咪贏咗啦？

聽朝返工 不了

勁，樓主篇文諗左幾耐？

點解咁耐都仲未贏既

你今年幾歲，點解可以咁天真

有5000個正評果D 仲天真 真係兒登

Ok

要番工 不了 有時間都休息 屌閪算

請問樓主，泛民有邊次唔係咁講呀？

仲有 比個正評好容易 要佢地出黎抗爭？
正評會員：不了

bIN c

今次又贏

有左膠既地方就有捉鳩住自己人比人拉同拍片事後篤背脊
面都冇打算叫人蒙既集會真係不了

出發未？

Sure win

今次逃犯條例，美國佬係咁講出聲。就算冇用都好，都要出嚟撐場啦！

重點係 落中國同港共面

今次又贏左未

BINC？

繼續9吹大會
港豬又贏一仗

今次中國輸了
香港贏了

港豬今次無再吹水打飛機

但港豬熱愛工作
所以要返工 不了

又贏

階段勝利
比d 掌聲自己

支持！
今次主題曲唱咩好？

贏緊幾多？

今次一定要

今次一定出

可參考

我覺得社會設計埋d野控制d人

甘其實香港係唔係已經係係亂世？

又贏 6月9唔出都唔得啦

香港或成最大贏家

贏未？

哎。但係要返工喎。

要遊行 返工不了

你青山出黎我地等埋你

拖埋d院友出黎

冇錯呀
六月九號等埋你哋 不見不散

唔好撚再同我講乜撚野和理非非，呢個世界想要和平，就係殺哂敵人全家，咁就會和平。呢個世界講拳頭硬，睇下侵點撚鳩華為就知。

第二，想贏得一個方法，你要願意聽日你層樓值十分一，港元變廢紙，聽日冚家訓街，香港變漁村，全部人耕田，同老共攬炒，你願唔願意？

第三，香港會贏得兩個可能性，一係老美騙子國滅左中共，香港一路耕田一路享受自由，一係中共滅左老美但冇人權，自己揀。

你做唔做到？
做唔到唔該你班販民鍵戰收皮，聽日番工記住放工排隊買喜茶

泛民若總辭 六九我必出

6月9號見！！

係咪要佔領？

請香港人唔好輕視自己嘅能力

6月9日行出嚟

黃台仰會唔會番黎領軍 一野收中國皮

香港人：要番工不了

咁堅

係咪真呀？
今次真係企出黎，雨傘之後第一次出黎行

贏唔到就投共

大劉派$ 我就企出黎

今次真係有外國勢力幫助，諗唔到唔反抗既理由！

集氣

？？6月9日

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

可能會倒戈呢

堆人係泛民架
領條春 比人打番轉頭就有份